有無人同我一樣聽錯

聽ariana grande 既 thank you, next
明明歌詞係thank you,next
永遠聽到係thank you , shake
有冇人係咁